解放軍在山上打槍？

條片10:10
機油倒地 + 中國軍人 + 唔想人上去＋一架死車 =

邊到影到解放軍？

下面係解放軍 新圍／大嶺練靶場
練靶時佢地會上山插紅旗
同搵條友睇住
驚有人落左去靶場危險

二○二○年三月份射擊練習的日期和時間

練靶有咩出奇???

以前任上,同果度唔係操炮區,
下面靶場,佢驚俾人偷睇佢練靶